12點38分 連登熱門有 八個張超雄post 四個洗白post 三個721 post

啲廢post由佢沉
推啲721/有用post上黎
中午時間都比人洗到連登咁
今晚凌晨果時不敢想像

做個頭腦清晰既連登仔